url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/cong-dong/tu-van/6-tro-choi-mao-hiem-khong-nen-bo-lo-o-singapore-3445931.html?utm_campaign=boxtracking&utm_medium=box_tinkhac&utm_source=detail
Tittle :6 trò chơi mạo hiểm không nên bỏ lỡ ở Singapore - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
		        24h qua
            Du lịch Cộng đồng 
                        Dấu chânTư vấnHỏi - Đáp
                                        Du Lịch 
                                        Tư vấn 
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ năm, 4/8/2016 | 05:05 GMT+7
|
						6 trò chơi mạo hiểm không nên bỏ lỡ ở Singapore												
					Nhảy dù, lướt sóng trong nhà hay đi trên dây cáp treo là những trò chơi mạo hiểm nổi tiếng không dành cho những vị khách “yếu tim” ở Singapore.
					5 sở thú ở Singapore khiến trẻ em thích mê  /  Nơi trẻ làm lính cứu hỏa, bác sĩ phẫu thuật ở Singapore                    
					Jetpack
					Đây là một trò dưới nước khá nổi tiếng ở Hawaii, Mỹ. Tuy nhiên, nếu bạn muốn thử Jetpack ở châu Á thì Singapore chính là một địa điểm lý tưởng. Hãy tưởng tượng, sức đẩy của nước sẽ nâng bạn bay vút lên không trung trên độ cao 10 m, mang lại cảm giác mạnh đầy phấn khích nhưng vẫn rất an toàn vì bạn vẫn có thể điều khiển nó. Công viên Seabreeze Water-Sport là một địa điểm lý tưởng để du khách trải nghiệm trò chơi này.
					Mega Zip
					Mega Zip là một trò chơi rất thú vị và hút khách tại công viên MegaZip Adventure, đảo Sentosa, Singapore. Du khách sẽ được treo lên không trung bằng một đường dây cáp và sau đó được thả rơi tự do theo đường cáp này. Tùy theo sự can đảm của mình, mỗi du khách có thể tự lựa chọn tốc độ và các mức độ rơi khác nhau. Hệ thống cáp treo của Mega Zip ở Singapore dài tới 450 m, cao 72 m so với mực nước biển và có 3 ròng rọc, giúp cho du khách có thể chiêm ngưỡng vẻ đẹp thiên nhiên kỳ vĩ của khu rừng nhiệt đới bên dưới. Vì vậy, đây quả thực là trò chơi chỉ dành cho những vị khách thực sự can đảm.
					Climb Max 
					Climb Max cũng là một trong những trò mạo hiểm tại công viên MegaZip Adventure và được rất nhiều du khách yêu thích. Trò chơi này là thử thách đi trên dây cáp treo trên cao. Những vị khách sẽ phải vượt qua một lối đi dài khoảng 12 m, được kết nối bởi những tấm ván và dây thừng. Dựa vào độ tuổi của người chơi mà độ cao của dây cáp cũng khác nhau. Tuy nhiên, du khách có thể tuyệt đối yên tâm vì có một đội ngũ hỗ trợ nhiều kinh nghiệm sẽ đảm bảo cho sự an toàn của họ.
					Flying Trapeze
					Flying Trapeze là tên một môn thể thao có tính thử thách cao mới xuất hiện ở Singapore. Nếu bạn đã từng đến rạp xiếc và ấn tượng bởi những màn nhào lộn trên không trung, thì đây chính là cơ hội để bạn thử làm điều tương tự. Du khách sẽ leo lên một bậc hình vòng ở trên cao, móc hai bàn chân vào trong một thanh xà theo sự hướng dẫn của nhân viên. Sau đó, du khách thả tay ra và đu xuống theo hiệu lệnh thông báo. Cảm giác như đang bay trong không trung ở độ cao khiến không ít người phải choáng váng sẽ mang lại cho người tham gia một trải nghiệm đáng nhớ và cũng rất “đã”.
					iFly Singapore 
					Ở trò chơi này, bạn sẽ được thử cảm giác nhảy dù trong nhà với quy mô lớn nhất thế giới. Bên dưới được thiết kế một tua bin thổi gió với tốc độ dao động ở mức 160-190 km/h và tối đa là 300 km/h. Hướng dẫn viên sẽ chỉ cho du khách cách giữ thăng bằng và thỏa thích trải nghiệm trong sự rơi tự do và không trọng lực.
					Wave House
					Lướt sóng nhưng không phải ở ngoài biển mà lại là ở nhà sóng. Đây là một lựa chọn hoàn hảo cho những du khách muốn thử cảm giác lướt sóng nhưng lại không đủ can đảm để thử trực tiếp trên biển. Nhà sóng Sentosa là một công trình có diện tích hơn 6.500 m2 nằm dọc bờ biển. Đến nơi này, khách du lịch yêu lướt sóng và muốn được chơi cùng với những cơn sóng cao 3 m sẽ thật sự có được cảm giác tuyệt nhất nhưng vẫn an toàn. Kể cả những ai chưa từng lướt sóng cũng đừng nên hoảng sợ, bởi vì bạn sẽ được giúp đỡ bởi các hướng dẫn viên giàu kinh nghiệm nhất ở đây.
	Xem thêm: 10 hoạt động miễn phí về đêm ở Singapore
	Cẩm Tú                        
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
                Khám phá Singapore
                    Pokemon khổng lồ xuất hiện ở sân bay Changi (19/11)
                                             
                    Thế giới ảo ở Singapore (19/10)
                                             
                    Đầu bếp tiệm đường phố đầu tiên đạt sao Michelin (7/10)
                                             
                    Món ăn đường phố hút khách ở Singapore (4/10)
                                             
                    Đầu bếp đường phố Singapore lo thiếu người nối nghiệp khi về hưu (28/9)
                                             
                Xem thêm
            Xem nhiều nhất
                            'Thời gian biểu' du lịch Việt Nam bốn mùa đều đẹp
                                                             
                                Góc tối của lễ hội phụ nữ khoe ngực trần tại Tây Ban Nha
                                                                     
                                Cặp du khách Trung Quốc quan hệ tình dục trong công viên
                                                                     
                                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                                                                     
                                Bí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm London
                                                                     
                 
                Ý kiến bạn đọc (0) 
                Mới nhất | Quan tâm nhất
                Mới nhấtQuan tâm nhất
            Xem thêm
                        Ý kiến của bạn
                            20/1000
                                    Tắt chia sẻĐăng xuất
                         
                                Ý kiến của bạn
                                20/1000
                                 
                Tags
                                    Du lịch mạo hiểm
                                Trò chơi mạo hiểm
                                Singapore
                                Lướt sóng
                                Zipline
    Tin Khác
                            5 vùng đất Samurai nổi tiếng của Nhật Bản
                                                             
                            Khu cắm trại giữa rừng dương cách Sài Gòn 3 giờ chạy xe
                                                             
                            5 tuyệt chiêu hẹn hò với người lạ trên đường du lịch
                                                             
                                                     
                            Quang Vinh khám phá hai mặt đối lập của Sài Gòn
                                                             
                                    Khách Tây truyền nhau bí kíp mua bia ở Việt Nam
                                                                             
                                    16 điều bạn nên tránh khi du lịch Nhật Bản
                                                                             
                                    Chàng trai Sài Gòn du lịch tự túc Đài Loan với 15 triệu đồng
                                                                             
                                    6 món ngon Quy Nhơn níu chân du khách
                                                                             
                                    Điều cần biết khi tắm khỏa thân ở Nhật Bản
                                                                             
                                    Khách sạn mini - xu hướng mới ở Phú Quốc
                                                                             
                                    5 món nướng cho ngày mưa Đà Lạt
                                                                             
                                    Những nơi được check in khi Hà Nội đón gió lạnh đầu mùa
                                                                             
                                    3 loài hoa dại khiến phượt thủ lên Đà Lạt tháng 11
                                                                             
                                    Bỏ qua bún chửi, Hà Nội còn nhiều món bún ngon nên thử
                                                                             
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
        Việt Nam
         
                Quán bún măng vịt mỗi ngày chỉ bán một tiếng
                        Nằm sâu trong con hẻm nhỏ trên đường Lê Văn Sỹ quận Tân Bình, TP HCM, quán bún vịt chỉ phục vụ khách từ 15h30 và đóng hàng sau đó chừng một tiếng.
            Bắc Trung Bộ hút khách Thái Lan để vực dậy du lịchViệt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật BảnKhông gian điện ảnh đẳng cấp tại Vinpearl Đà Nẵng
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Quốc tế
         
                Những câu lạc bộ thoát y nóng bỏng nhất thế giới
                        Những cô nàng chân dài với thân hình đồng hồ cát, điệu nhảy khiêu gợi, đồ uống lạnh hảo hạng và điệu nhảy bốc lửa trong các câu lạc bộ thoát y luôn kích thích các giác quan của du khách.
            Bé gái Ấn Độ hồn nhiên tóm cổ rắn hổ mang chúaBí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm LondonNgã xuống hồ nước nóng, du khách chết mất xác
        Ảnh
         
                             
            Quang Vinh khám phá hai mặt đối lập của Sài Gòn
            Sinh ra và lớn lên ở Sài Gòn, Quang Vinh muốn giới thiệu những điểm thú vị mà mọi người có thể đã bỏ qua với loại hình du lịch mới - staycation.
                                     
                Khách sạn mini - xu hướng mới ở Phú Quốc
                                     
                Homestay nằm giữa hồ sen ở Ninh Bình
        Video
         
            Du khách đứng tim vì voi chặn đầu xe
            Đoàn du khách được một phen hú hồn vì gặp đàn voi khi thăm một khu bảo tồn thiên nhiên tại châu Phi.
                Du khách la hét vì chơi tàu lượn dốc nhất thế giới
                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
        Bình luận hay
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
